有咩part time 好介紹？

呢家翻緊份日本公司sales 做到隻狗咁
想轉工 但唔知轉咩好

gf